\begin{table}
	\fontsize{10}{15}\selectfont
	\renewcommand{\arraystretch}{0.5}
	\caption{Die erwarteten Triples nach dem Speichern eines \INFPAKg}
	\label{tbl:expectedTriples}
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
	\textbf{Subject} & \textbf{Prädikat} & \textbf{Objekt} &
	\textbf{einmal je} \\ \hline
	
	\ac{UUID} des \INDIVIDUALg  & \code{type} & \ac{IRI} der Klasse & \INDIVIDUAL \\
	\hline
	
	\ac{UUID} des \INDIVIDUALg  & \code{aggregatedBy} & \ac{UUID} des & \INDIVIDUAL \\
	  &  & \INFPAKg &  \\
	  \hline
	
	\ac{UUID} des & \code{hasDatatype} & \ac{IRI} des Datentyps
	& Datatype-Property \\
	
	Datatype-Properties & & & \\
	\hline
	
	\ac{UUID} des \INDIVIDUALg & \ac{IRI} des Properties & eingegebener Wert & 
	eingegebenen Wert \\
	
	 &  &  & eines Datatype-Properties \\
	
	\hline
	\ac{UUID} des \INDIVIDUALg & \code{hasFileReference} & \ac{UUID} des digitalen &
	 auf dem Server \\
	
	&  &  Objekts & auf dem Server \\
	
	\hline
	\ac{UUID} des digitalen & Name des & Wert des
	 & digitales Objekt\\
	
	Objekts & Metadatensatzes & Metadatensatzes & dem Server und \\
	
	&  &  &  Metadatensatz\\
	
	\hline
	\ac{UUID} des \INDIVIDUALg & \code{hasRemoteReference} & \ac{URL} des digitalen
	& einmal pro digitalem \\
	
	&  & Objekts & Objekt auf entferntem\\
	&  & & Server \\
	
	\end{tabular}
\end{table}